將軍澳 街場 踢波 Gounp

開post目的 以球會友
歡迎任何13歲以上
活躍係將軍澳區 踢波既巴打
得閒踢下衛生波 有興趣入Gounp

主要踢 5人場 唔駛book場又有人跟下隊
如果有巴打有其他場紙提供更加好
嚴禁放飛機 除非有解釋
唔好踢矛波 更加唔想有人受傷

channel 點溝通？

唔太識用 TG 開左個新post